同名既風球襲港

今日同朋友食飯，講起颱風命名
正常情況下係140個名輪住用
但現實生活入面又好少可聽過同名既風打過香港
想問下巴絲知唔知道呢啲例子？？？

謝謝你～～
一陣拎呢單新聞去威威先

5年前班友既留言都幾偏激